台灣巴打輕鬆$75食12球拉麵

睇完之後真係好療癒。
加下一球加下一球，最後得番少少湯都加足五球拉麵當乾撈咁食
final: 加撚咗12球麵。
最後啲湯冇晒，如果唔係佢應該會再加。

請問邊到有呢種拉麵鋪頭我覺得自己可以食六球

睇落幾好味，仲要超抵...一球麵唔駛2蚊

睇完件肚餓。佢打邊爐可以食五十碟肉，真係CLS

覺得飽到想嘔🤢

香港 : 148蚊加一無野飲
份量連佢一半都未必有

一次過烚十碟肉

好撚堅

條友係咪無味覺, 一碗湯加啲胡椒, 辣椒油同醋多到
睇台灣大胃王都係睇丁丁豪豪舒服啲

香港啲垃圾
拉麵應該食飽人
香港出啲份量好似一包營多咁大碗
食完都係餓

虐待自己

人地面不改容喔

食咁多粉會腎虧

當呢條友好認真咁加麵加肉，真係好好笑